養心殿荃灣店未開業已連裝修拍賣

【Kelly Online】養心殿荃灣店未開業已連裝修拍賣

反修例風波持續四個多月，飲食零售業首當其衝。不少食肆更被不同立場的網民聲討，其中台式火鍋連鎖店「養心殿」，因老闆曾指「示威者是收錢才上街」等言論，被網民列入「罷食」名單。「養心殿」近月多間分店陸續在門外貼張貼告示，指因租約期滿而結業。昨日再有網民發現，「養心殿」位於荃灣廣場地庫的分店，原定今年9月開業，卻突然在門外圍上圍板，貼出告示，指將會拍賣該店店內的裝修物品。養心殿老闆回應傳媒查詢就指「社會亂」，難再開新店。

荃灣廣場地庫「養心殿」分店原定今年9月開業，卻在門外圍上圍板並貼出告示，指將會拍賣該店店內的裝修物品。 網民Sharon Ho圖

我就係要呢d

Push